到底香港人有幾鐘意炒野

近排張學友開演唱會 作為孝子的我 就諗住買返兩張孝敬父母啦 點知上網一search 就發現炒到癲

班炒飛狗 放張飛上網賣 仲好意思話非原價 合理價
咩叫合理價？合理價佢定架？咁主辦法定個票價出黎做乜

依家每逢一有演唱會開賣 班炒飛狗就即刻去搶飛 真心想買飛入場支持的人就一張都買唔到

但我估唔到連登都咁多呢d人

今日big bang演唱會優先發售 其實我都無咩興趣 但咁岩見到個post就禁入去睇下啦

一禁入去 嘩 成班人係到放飛 好心唔係睇就唔好買啦 見到入面勁多人想買又買唔到 但另一方面就有班人係個post到放飛仲好意思話帶價pm

真係唔知有乜野香港人係唔會炒

補返句 如果真係唔小心買多左 咪原價放返出黎囉
可唔可以唔好又要炒 又係到扮唔小心 扮手痕

無錢搵既野咪唔會炒
我阿媽係女人

我去排學友諗住同女神睇 我排左成晚 跟住有個阿婆話幫佢個孫買 見佢咁老咪諗住讓佢囉 點知啲飛比佢個孫買哂黎炒
最後一張都買唔到

鬼唔望炒唔起

我愛黎明！我愛黎明！

黃牛飛係犯法

買唔到咪唔睇囉
但有人買唔到都要睇 咪做就到呢個情況

除左落雨先唔會抄蛋

有畫面既屌

炒黃牛不得好死

炒到double 都買

做報警撚拉哂佢地囉

真係難買左好多呀嘛